你呢刻有啲咩煩緊

勁

樓豬

你勁

有咩咁勁 我廢

廢都咁勁 屈g到

好啦
留完名都訓覺了
早抖咁多位

你先屈g

Goodnight bb

Nite

比人屈g就真

誰！！

All

煩緊錢

不包括我

TINDER掃到無哂女都MATCH唔到個岩既

標準答案: 揾

一係你太靚仔
一係你太樣衰

搵緊 打緊份工初入行要捱

可能捱出個世界呢

自問唔差以前都拍過幾次長拖 想正正常常識個女仔姐

但真係好難捱 坐車貴 食飯貴 又多野供

沖完涼報到

咁早訓

Tinder識到女架咩

好唔夠洗？

我幾時有

改變下要求？定唔知㩒下咩制轉轉佢？

眼訓又唔想訓
好似好浪費咁

係

早啲休息啦 聽日仲要扮工咖

好多嘢想買咩

唔瞓有咩做先

冇話你有

識人搵到個女朋友返嚟

不斷睇Ig fb連登
但睇到冇野好睇喇

咁就早啲瞓啦
辛苦咗成日正常都攰啦

好的

已經唔係想買野 想生活費鬆動啲

而家搵緊幾錢

琴晚突然好想分手

點解嘅

萬頭

另一半話唔識體諒我

返多幾份工

咁唔夠洗都正常

你成日發脾氣？

明明小事一樁

做咩事 detail ok?

好辛苦呀

無啊，價值觀有點唔同，佢話要我親力親為，我就覺得佢過份執著，幫少少我忙無咩問題。

咁咪各人有各人做 無問題架
問你一句 係咪好愛佢先

份正職辛唔辛苦
如果頂得順就搵多份輕少少嘅pt幫補下啦

要返工就早啲抖啦！

點解要分手

緊係愛啦，不過佢話身邊個個人都自己親力親為，唔需要人幫，但係我就好唔同意，仲話，「對唔住，我唔識體諒」

咁夜仲唔訓~

情侶嘈就一定有
唔好咁易諗分手
不如諗下點補救
ok?
有無例子其實？

睇緊工

老實講香港part time多有咩選擇？
除左餐廳之外

Sales
Shop assistant

我都係睇「搵工網」搵

搵多份?

通常有咩shop會請

好撚辛苦 不過就做返自己興趣

講真本人就快fg，
真係唔想做full time，
屋企人暫時無壓力，
好想繼續發展我所長，想話到時出黎搵一兩份parttime做住，儲少少錢，一邊可以拎d時間做其他興趣嘢同埋俾空間自己發展所長。
d錢到時再拎去旅行增進自己腦袋。

可以考慮下WH
眼界會不同
不過之後又會比HR串

所有鞋店，衫店，日用品店，反斗城，Lego，電話鋪

宜家我一星期返一日，好悶呀

老實講唔想有框框住生活
可能本人性格問題，會學唔到嘢，同唔開心。
我情願出去旅行就旅行，自己鍾意做咩就做咩。

係啊 今晚好夜先返到屋企

大把普通店務助理做啦
只不過人工好低咁解

咁就冇計啦 唯有再慳啲洗

都諗緊點解決件事，應該遲下見到面再講得多少少，始終琴晚whatsapp傾，都唔知其實個語氣係點。
我都唔想咁易就諗分手，但唔知點解睇完幾句whatsapp就覺得好唔舒服，好似唔適遷就我/企係我角度諗野咁。

都係既，如果可以有要求都想儘量貼返自己所長既工，情願人工低少少，可以跟住d人學嘢

依d真係無得選擇先會睇

應該會有嘅 不過要時間搵下姐應該

係咪咩都啱做？戲院？溜冰場？賣衫啱唔啱？Office 啱唔啱？Admin啱唔啱？

其實如果無得選擇其實咩都無所謂既

每星期可以返到咩日子？

最好星期六日

人生咁長 同另一半緊係要慢慢磨合啦
大家都係嬲得濟先火遮眼姐
在乎對方先咁嬲架傻豬
冷靜小小再溝通啦
如果你地大家真係唔鐘意既
一人讓一步囉 各有各做
講明邊到自己落手落腳 邊到一齊做
見面既時候攬攬先
唔好一見就火遮眼 聽左佢講先到人講
唔好一火就鬧交 比d例子佢
應承我！唔好諗「分手」兩字

哇好positive

呢D?

肯返六日咁好多選擇啊

你還是你嗎

都可以既
但係對於我黎講工時有d長

想要返幾多小時？

緊係啦,世界上咁多人,你地都一齊拍到拖,證明你地緣份好深架
有心一齊落去就唔好成日諗分手,咁樣對段關係無益

我知好多呀
所以變相我多左要求

做M記岩你

份工好似都唔錯呀

3-6小時其實都ok，起碼唔會果日返完工之後咩都唔想做咁

但佢唔想返咁多粒鐘
返M記先滿足到佢要求

太難了,你都係做補習啦咁

好似做ptbf會易d

應該唔憂茶米型
BTW中環食飯真係好貴
同埋可能要著SUIT企足8個鍾
都辛苦

有飯鐘錢唔怕啦
OFFICE要企?佢話聽電話喎

識唔識呢D呀

應該未夠班

搵到我都想返埋

可能順便做埋RECEPTION位

見下都好

呢個好

免費睇戲

但我太遠了
日日巴士迫車

留名
夜晚就係瞓唔著
好多謝琴日巴打講嘅嘢
而家諗通咗 唔好因為少少失敗就冧低
我要繼續努力向前行

hi

但佢地訓晒了

咁早瞓嘅

係呀
今晚我頂住

sleep is for the weak
me weak

琴晚返工last day左
開始掛住同事

巴打加油
我聽日有9半堂

識諗就好 千其唔好咁易放棄啊

得閒就約下啲舊同事出嚟食個飯啦

早抖

約佢地一齊出黎玩啦

咩同事咁好令你會掛住佢地

仲唔訓

女同事

可以約出黎食飯
最緊要識到班夾GE同事

約出嚟係可以 但係唔係一齊返工嗰種感覺

FYP

每日都9點20分起身,夜晚3,4點先訓覺

佢哋喺一啲好普通嘅同事 但係陪你一齊捱鬧一齊捱夜

飲咗咖啡瞓唔到
還掂聽日有天地堂可以慢慢瞓

得閒吹下水聽佢地呻下啲工作壓力好快又一日

開心就已足夠

做成點啊

太攰啦 上堂會恰眼訓

咁就飲少啲咖啡啦

冇錯 所以要珍惜每一刻

咁你今晚不如唔好訓

唔知點同屋企人講下個月會同fd去旅行，屋企管得有d嚴，之前都有試過幾次同fd去，不過係鬧曬交爭取返黎的，估到今次應該又會鬧場交先去得，但我唔想鬧交

Ps.已經超過20歲

9月拖到依家先開始做 希望合格啦

驚你會失身？

嗲下佢地

所以搞到好掛住佢哋

正常都合格嘅 真係唔洗擔心

希望啦 希望啲組員生生性性

珍惜眼前人

督促下佢地

加上自己又懶

叫佢地督促返你

覺得危險、人生路不熟呀嗰d囉

女仔?
我有朋友22歲前,護照回鄉証都係阿爸手
去旅行要打杖咁先去得成一次

戒咗半年 係今日先飲翻

yess，我都差唔多啦，次次都好似革命咁

嘗試提交一個PLAN好行程
邊個帶領做LEADER,留佢電話
每晚同屋企人報到
溝通總之嘈架好
畢竟已經係成年人

瞓幾粒鐘好過無

做咩今日飲返啊

我FD好慘,20歲比老豆鎖住唔比旅行
22歲後比男朋友鎖住唔比去旅行
去旅行只可以同男朋友去
但係男朋友又忙一年都去唔到一次
希望你唔好做第2個佢

今朝見prof唔恰得眼瞓

叫佢地送你去機場，上機前打電話比佢地，落機再打，每日打幾次電話，一個鐘報到一次ws，每日影十萬張相比佢地同埋朋友一齊影，係咁錄音比佢地聽，煩到佢地都驚 叫埋佢地表機順手拎野

垃圾人生

一係開埋GPS比佢地監視囉

鬼叫佢又肯比男朋友管
你情我願比佢吹到啤一聲

新水lm

要每日留一次

抵啦 唔願得人 自己攞黎

早晨

說好的海洋公園呢

說好的幸福呢

原來如此

我無野做就會上黎

消失咗 懷疑比你搶走曬

早晨呀豬豬🐷

你都無tg我

你都冇留tg

叫左你俾我架嘛

到3點就訓了

而家留ok?

仲有9分鐘

ok

8

7

6

快

溝女時刻

倒數之鬼

要啦

多女
原來深夜先行動

真定假TG?

你搵下咪知

祝福我

溝豬豬ok？

不了
你去同樓豬唱下k 啦

各位仔仔快d加

老牛聲不了

1

雞仔聲

0

瞓了

浮雲哥開心返啲未

早抖啦 發個好夢

未

阿嫂呢

搵唔到

搞咩頹咁耐

冇女

搵下就有咖啦

搵左好耐 冇晒希望啦

[Tg] 放低tg就會有人搵? (58)

啲女一定收開兵

Are u ready?

次次都失敗 唔敢再識人了

竟然無啦啦覆咗我 好感動

屎屎

出池未

U?

假若我年少有為不自卑
懂得什麼是珍貴

想溝條女比自己好巴打就食到

有冇用佢講自己睇中左
冇講就係公平競爭啦
只怪你係溝女方面技不如人

難啲

用你嘅熱情溶化佢

你又知我有熱情

只要你有心 就OK 㗎啦

咁都要人地都有先得架

你同人哋講咗你都鍾意睇BL 未啊

關你

見你睇bl就知你好熱情

講咗 我話鍾意睇 啲仔好型

佢有冇問你咩性取向

未覆

咁佢哋真係型過我嘅

動畫係咁
你有冇見動漫啲角色會爛臉啊?

文文文

早呀早

Deadpool 算唔算
巴打應該型過deadpool 嘅我相信

快搶攻

射呀射

隔咁耐先覆擺明出於禮貌啦

唔好強行搵黎比較啦
二次元還二次元

尷尬而不失禮貌的微笑

屌 咪講岀黎呀嘛 我梗係知

我都試過

及早回頭呀

唔會咁快

仲想繼續？

梗係 真係鍾意點會咁易放手

加油
我係覺得對方一開始個態度已經表達哂

型過ryan reynolds

本身好好態度架

咁你繼續多一排囉
不過隔咁耐唔覆上堂玩埋電話都唔覆
你諗吓自己對佢嚟講有幾重要

屌你我想喊

想你早d醒喳
我之前先經歷過你宜家經歷緊嘅嘢

。。。。。

毒撚早已習慣

i know that feel bro
隔咁耐先覆就估到
真係重要,幾分鐘就會覆你

立即秒你

乖乖地

而家未重要 遲啲可能重要呢

訓醒會無咗呢一刻既好心情

驚你到時期望落差

我完全明 唔想醒

Ching振作

唔想訓

我想瞓

早抖清 四個鐘後起身

唔好灰心啊
接下來 堅強很重要啊

有乜做

繼續作戰

早上堂時間幾個鐘起身 準備定個mood去做嘢 發現自己係要幾個鐘先會夠mood(好似有啲癲

幾個鐘咁多 但你好似返好晏咁

恭喜
有咩好事可以SHARE

返朝早10點半

就係呢幾日既壞心情好似慢慢散

咁你仲瞓

唔喺香港

威，喺邊 讀緊乜

唉 等佢覆嘅時間真係慢長 耐性都好咗

又一day 大家繼續努力

怯就輸成世

咁咪好

Yes me

覆咗一次就未有第二次

溝溝下條女 突然無乜feel
而家有覺得有厭惡既感覺

比其他人搶？

文文文文

Pm me

Hi

點解會咁

Hi樓豬

U too la

物以罕為貴

今日pm咗未

咁唔好搞人啦

Pm what

你又有道理

Tg

想聽

Pmed 你唔應我

咪係 無feel就收手喇

吹大咗

pmed

嗨埋我

我都唔知點解會突然無

Pm ed

我用行動（攬寶）

唉 樓豬唔理人
明哂

姐係你本身都唔係真係鍾意人囉

可能就到手？

有經驗

其實你係咪作家嚟

唔明你講咩

摸摸頭

今晚原本一齊食飯
佢個fd又話黎 問我ok唔ok
我直接話咁唔食啦
佢就約我星期五再食
而家我完全唔想去

想話你好ff得

梗係 而家我真係鍾意緊人呀嘛

甜了
你今日有無開心返啲啊

點解要叫埋佢個fd咁搞笑

快點

可能佢驚咗你

你都幾衰

太gay

係咁架啦 毒撚係咁

佢個fd又想食掛
本身我地個個周末都會單獨出黎

想鍾意你

會唔會考慮下講故台開po講故仔？

還好啦 慢慢習慣就可以

Flirty king

雖然我睇緊BL 不過未轉基

明哂

男人老狗睇bl

毒撚驚講嘢，會比人笑

驚比你拮

係，所以好無用

有人鍾意睇嘛 想搵下話題

隔住個mon冇人知你乜水

我都鍾意睇過一排
戒咗好耐

驚乜
預咗架啦

點解冇用

冇預過

係
都驚

無用呀無用呀邊有得解

比啲勇氣

溝到仔咪得

比個預告你

戒咗好耐
ok？

冇計喇 咩都要做啲

木了

個個禮拜單獨出應該有機咖喎

得你溝到

Of coz la

治癒返自己

Ok我會小心啲

唔係咁ok

沒錯
習慣習慣習慣習慣沒有依畏的肩膊

其實每次氣氛都好曖味
但係就算一齊唔到我都無乜所謂

小心都要拮架

其實你好似真係為溝而溝咁

係咁架啦

正係鍾意曖味

我冇上癮呀

著定十條底褲打底做防禦

唔得咁

諗唔到有咩更好辦法了

唔得點

唔可以比人拮

好好笑

之前都會因為佢同其他人好close 我都會有感覺
而家乜都無

做開拮人

認真模式緊

主動之鬼

我無笑

係
所以食咗好多lemon

咁就放過人啦

講得好

成日講大話

我唔講

咁放手喇 就算真係拍到拖都會好快玩完

唔好講到咁
佢自己本身都有條仔
不過異地緊

睇到都覺得酸

咁快失憶

屌 狗男女

嘩

笑咗

慣哂

哇

型撚到

懷疑你有中意食檸檬嘅癖好

靜小小

學囉

但我真係鍾意飲熱檸水

靜啦屌

果然

我想學

無long d 做唔到

攬住你

唔準講性

你自己飛去第二到long long佢

認同

得你諗邪

好飲
健康的

難怪你中意檸檬

你已經做得好好

唉 我好想繼續溝
但係溝唔到其實都無乜所謂

咩做得好好

好飲 健康

屌

應該係話咗咗啱啱開始個種熱情
未一齊已經冇咗

唔準放

飛不到

得你講性

你想咪繼續
反正佢受得你溝都唔係好得去邊

我都想知

係
已經預咗會食

溝我

自己諗歪係到話我

盡力追人

好食不

佢話好掛住條仔
但係個個禮拜都同我單獨出嚟 次次都膊頭掂膊頭
其實我都唔明佢到底係點

儲錢

咪姐係你心底都唔係鍾意人囉

緊係話你

冇人會知

酸咗小小
仲頂到

姓賴？

我係鍾意同佢相處嗰種模式
其實我覺得做friend仲適合
不過見開頭係溝佢嘅 就繼續落去

要食好多嘢

檸檬咁平

我冇追人 想做到好朋友先 不過我估佢知我鍾意佢 一齊做assignment嗰時掛住望佢

5p台真係唔係流

最智障係昨晚
我同佢講我隻手好凍 咁我叫佢feel下啦
個智障以為我想拖佢喺度扮猶豫
我即刻同佢講 我完全冇諗過而家拖你好唔好
如果要拖 我唔會搵咁多藉口

唔係

咁你咪又係知道人地有仔都應承出嚟
講到條女真係閪痕勾引你咁

嘩屌

以為少料？

突然發覺你兩個一齊仲好 咪岀黎害人

大開眼界

有冇咁好笑

嚇親個隻笑

天真寶原來係你

佢一開始隱瞞自己有仔
其實我根本就知 只不過係唔拆穿佢
係早幾日講起佢先認

食檸檬都嚇親？

其實好仆街 你都係瞓先啦

真心唔明點有拖拍都唔肯認

眼瞓

點會咁易收手

兩個鬥仆街 打和喇super

打到佢收手

食塊檸檬提提神先啦

我咩你 咩埋pig pig豬一齊跑！

你咁weak

呢度你最大隻

你都睇緊

你講邊個先 講清講楚好喎

最智障係昨晚
我同佢講我隻手好凍 咁我叫佢feel下啦
個智障以為我想拖佢喺度扮猶豫
我即刻同佢講 我完全冇諗過而家拖你好唔好
如果要拖 我唔會搵咁多藉口

佢地咁正

肥同大隻係2回事

笑了

又笑

成件事黎睇你兩個都咁仆街

忍緊笑

唉仲未覆 就快半日啦

你係咪啲唔會喊嘅人

其實好簡單
有得覆就覆
唔洗咁心煩

你認真問？
係嘅話我要轉轉台

我啲friend仲仆街
佢哋叫我當佢係炮友算
但係我完全冇咁諗過
一係就溝唔到 要溝我就乜都要曬

唔好同衰過自己嘅人比啦
你都唔覺自己錯
咁無話個女仔唔啱
咁你都保持距離算啦

仆街同仆街做frd 係好合理嘅事情

一直都認真模式 唔聽書

明明之前都係秒覆 我做過啲咩

黎星期五又出嚟食飯 星期六出嚟野餐

無咗新鮮感囉

哦 咁我現家都認真返先

哦咁我現家都認真返

一係忙一係佢變咗

咁唔認真都有嘅你

好老實 溝女真係唔使成日WhatsApp
最緊要出到嚟表現好

無，你都係做返自己
無做過啲乜

Abs la
再唔係sick leave la

系

勁
Lm學嘢

我打算照出 睇下佢想點都好

駛唔駛你呢位仆街教我呀

仆街嘅野你都學

Badbad

男人不壞女人不愛

學定好啲 學咗可以唔用咖姐

唔係話教 大家討論下啫
我一至四都唔會同佢WhatsApp 見到面都唔會傾計
真係要傾計留返五六日 或者出嚟面對面

現家會認真

你幾時可以唔做仆街嘢

屌 我上次仲幫佢擔遮自己行開啲 走嗰時俾埋把遮佢 原來我要遮自己唔理佢先會鍾意我

叻喇叻喇

其實你可以一路遮一路搭佢膊頭 完全唔會奇怪
因為把遮唔大 又可以表現得出你係一個男人可以保護佢
又可以縮短你哋嘅距離

屌你都癡撚線

咁基礎梗係大家互有好感啦
如果佢對你冇好感嘅 真係乜都唔使搞

希望佢係忙喇

係啦 要淋到佢濕曬先係咖嘛

咁你講得未

要講咩

應該係啦

唔會喊

有好感都唔駛咁呀

好後悔

???

下次識做

無嘢值得喊

豬豬

唔記得password

搭肩頭喳 邊過份呀
如果佢真係反感嘅
你咪同佢講唔好意思 我驚會淋到你
嗰陣時先行開啲都未遲呀

可能冇下次

你囉
佢隱暪但係你又知
又照樣同人單獨出街
你唔係仆街邊個係呀

講真c man+ lam fung好撚正

非花

清好波

呢啲咪仆街

好似係好事

我未試過秒覆

基基你宜家有無係叫春邊傾計

佢好似冇否認自己仆街

清

仆街嘅點喺邊

係我

樂觀啲

上面好大火藥味 好驚驚

好彩我都試過 可以keep住online傾成個鐘 不過而家就

你

真係喎

唔開心都不喊
沒用

就現況推斷姐

有時喊完會舒服啲

可能有轉機呢

中途轉基就有

放飯
我的早午餐

對唔住大家 我係個仆街

分左手

因咩事啊

因咩分
你分定被分

Cant download

Noneed 對得住自己就可以

球球

上連登勿認真

可能像素太高
三文魚沙律

食飯未

屌 似係 開始覺得BL啲人幾型

我早幾日係到 感性與道德的掙扎
我又覺得咁樣其實真係唔係幾好 但係我又會不期然咁嘗試

溝通加性格問題
佢第一次講佢唔習慣同唔鐘意我既地方
之前問過又唔答
被佢冷淡果排都feel 到
被分

surprise

唔會放

當初無講過,分手先講原因?

好SWEET

仲係床到

花樣少年啦你

頂

唔好睇咁多連登影響自己思維，呢到吹水地方黎，自己既野自己決定

好似係連登問題

你都去攬埋一份咪得

其實我好少睇連登 而且唔會影響到我 好老實講

成班仔一齊搞搞搞

咁你有冇試過改下佢唔中意你嘅地方先

絲打可以

有問題要攤開黎傾,磨合唔到再分先正路
你都唔好唔開心,啦~

從來沒我份

強行加入

勉強無幸福

強行進入

呢種好難搞 分手先講等於佢屈左好耐
佢而家講得分手 個心都應該死得七七八八

唔好呀

點知搞搞下有條仔 有波無J

而家咁都唔知約唔約佢做功課好 明明之前有問題會教大家

你？

姐係佢搵到第二個幫佢做囉

你可以平常心咪約囉
可能佢根本唔CARE呢

約咪約囉
約到咪出嚟 約唔到就自己做
好小事

冇囉 我成日遠處監視住 佢有嗰女仔frd成日陪佢

識play

代表平時唔係身邊姐 你難保暗地裏其實好多

唔care

幸福係要自己爭取

試下先

屌你估佢係你溝緊嗰個咩

得唔到你個人
都要得到你個身?

識識地啦

hereeee

你呀 講緊你既劇情

啱啊

細個啲眼淚用哂

我意思係你唔係廿四小時係佢身邊
難保佢私底下嘅生活其實好精彩

有機會會試

極其量叫做主動

食咗lunch未

邊個令你用曬咁衰

嘩變得咁快

原來冇左都市閒情

今日主動咗未

今日晏就吃咩

食左個早lunch啦

流行都市呀
我日日都追睇

乜你有睇
師奶黎?

禿頭

痴漢？

清楚

屌好正

無變過
有掙扎≠道德戰勝

咁就好

佢由朝到晚都喺學校

明白

正咩

改變下

今晚食乜餸有冇改名

呢樣死症

我有諗過如果有一日係買假髮定剃光頭

癡心漢

好睇

點解你清楚

佢都好投入讀書
咁你用讀書嘅原因約佢 成功率低極有個譜

真係想試有冇feel嘅 咪試吓做啲讀書以外嘅嘢囉

去緊 食華嫂

最鐘意睇今晚食乜餸 annie姐

唔知呀 但我就係為左睇果part
學左好多技巧 成日煮比屋企人食

負心漢

了解

你果個呀講緊

我寧願打機都唔會睇呢D節目
打機都無幾多時間

你又食左未呀

清楚只是個回應啊清

係鬼

係呀 我都最鐘意佢

將來志願做個煮飯婆?

你真好

我都係呀
睇得多就學識煮

你男人死返去打啦
我去煮餸

食咩餐！！

約過食飯

柒了勿介意

煮咁多都無仔仔食

係人係鬼邊個知

annie教左咁多年都可以日日唔同餸 好勁

結果如何 氣氛又點樣

立即吃

幾好

嫁唔出都可以煮俾自己食

終於搵野食啦你
煮得黎都2點

佢教既菜好大眾化 好易整 好好食
佢1995年開始教係個節目到

只要你唔介意
呢度好多人做白老鼠

正呀華嫂 但好遠

咁如果真係唔錯嘅 其實佢唔會拒絕第二次出街

來

無 繼續訓

1個人買唔到多餸,又食唔到多款

狼吞虎嚥中

白你老母

睇黎你真係好有心得

小學回憶

慢慢食 仲有好多餸

我上次請佢食 佢話咁下次佢請返 我話好呀

係呀

訓乜鬼,起身陪我吹水

佢仲有自己開公司整年糕 蘿蔔糕果d 好勁

吹緊你啦

你惡我

依嫁殺出個三姐

自爆年齡系列?

咁請左未
不過認真嘅 如果關係未到達情侶
我個人唔太主張請食飯
除非係條女請你先 你咪請返佢囉

咁都自爆到？

邊個叫你唔食我既餸

咪變咗成日先覆我一次囉 請食飯好小事姐

華嫂無餐的寶寶 食米線 同食菠蘿包應該

傻豬來 點會介意

始終你哋嘅關係未到個一步
你請佢你梗係開心啦 因為你自己覺得自己有為佢付出過

但係個女仔就唔係咁諗喎
佢可能會覺得 我無端端點解要俾人請食飯
更甚嘅事佢可能會察覺到你對佢有意思
結果提高左戒心 又或者感到有壓力而反感

唔洗再睇佢

睇我ok

烏豬煮俾我食

屌 其實佢察覺到都好正常

察覺到唔係問題 但係你哋識咗幾耐先？

你哋正式有交流有接觸又係幾時

個半月 兩個月

互煮ok

其實個半月都已經好耐㗎啦喎
佢要有好感應該一早就要有
拖得太耐 又成日keep住傾計
只會令佢覺得對你冇新鮮感
你哋嘅關係有冇突破？例如多咗身體接觸或者約會密度高咗？

睇你 有咩睇

睇我沖涼🚿

冇突破過 點會無啦啦身體接觸呀

睇你沖涼要唔要洗眼架?

呢個溝女高手來

好想食咕嚕肉添

應該係話縮減距離 例如行近咗

你吔一齊沖順便洗埋眼

仆街黎

高手就唔洗煩啦

無錯 成日用埋啲仆街伎倆

不嬲咁囉 唔敢行太埋 緊張

好多野睇 唔洗洗

整 我試過整糖醋排骨

好想食！！

到算同你傾左陣計 我個人覺得對自己冇乜信心
不如試下增加咗自信先溝女
咁樣會比較好 成功率比較大

都

屌我好型架

咁型就唔洗煩啦
用外型黎吸引佢咪得囉

你K.O左佢

又冇佢睇開BL啲仔咁型 佢唔係香港人黎

對唔住

你試下表現到好 好奇鍾意BL既人係點
再試下慢慢了解囉

已經吸引咗佢啦 肯同我做frd 好過啲鬼仔喇

做friend好基本啫

係咩

係 所以我寧願幫佢講分開 好過咬死唔放

同佢一齊嗰時緊張到口疾疾

快 開始未

咁咪即係自信心不足囉
有自信嘅人同邊個講嘢都係一樣

講嘢口窒窒 我又好奇氣氛點樣好喎

開始緊,霸左凳仔排頭位

你沖涼 你仲排頭位？

咦係豬豬沖涼

今日好似用唔到tg

開左都無人搵

冇人揾你姐

毒撚就應該安守本份

有得出街街
快快手手做完放工

sor9ry囉

sor9ryX2囉

chill king

得我一個真毒

梳

唔好笑me

打機都好悶其實

食咗個杯面

佢又whatsapp咗我 傾計

agger

點夠喉牙

用到喎

俾心gay

食多個咪夠

Metoo

原來係你太多人揾搞冧咗個server

好緊張仲要講英文喎 有少口疾正常掛

邊有人會搵我

咁冇人搵我囉

係時候del apps

Say hi to u

我而家夠係外國 日日講英文啦

你同我真係好撚似
條女中學外國讀成日講英文搞到係佢面前講英文勁緊張

原來佢今日喺學校溫書

Gym完再傾

乜原來你仲未del

未啊 要搵你咖嘛

我都係 同frd講冇事 一同佢講就黎料

過去搵佢

不了

就瞓喇

唔係我唔想改 係我無機會改 當我知道既時候就太遲
我都有講話磨合下咁 佢覺得係因為我地唔夾

我都想

西頁真係好靚
好想去行下郊野公園

我嗰個first language係英文 仲大壓力

邊樹人?

食鬼妹

你問我定佢

邊到係西頁 帶我去見識下ok?

佢

trinidad

認真模式

比次機會ok?

Go la

Sad ending

岩岩佢話走咗喇 咁夜真係唔係好放心

ho ho mei!!!!!

開工啦
88

唔係，我意思係食華嫂D乜
BTW我好鍾意食米線!!!

查緊簡

你原來唔係睇我

我沖完

加油

陪人啊嘛

佢真係好漂忽 一時可以成日唔覆一時又可以係咁傾 好難捉摸呀

我點知佢今日喺學校姐 見佢今朝冇覆就廢事問喇

幫你抹身

(抹) 自己著衫GOOO

啱啱完

咁快

做咗成個鐘啦 我應你個陣 已經做緊

做gym㩒手機

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。

組同組之間應一句又唔洗好耐架啫

冇誤會到

幾時有易捉摸過

笑4

電話仲上唔到LIHKG!!! FUCK !! WHY!!!

好想攤上床呀屌!!!!!!!!!!

忽冷忽熱

邊撚個腐皮

因為你唔係毒撚

Hello 得咗了

女人係咁

終於

好有心機

笑點呢

立即上到了

激將法

又當我搞緊笑

唔係咩

幫你著

唉

企鵝罐

佢女仔黎

有咩分別

又係喎 屌自膠

自己來自己來

sorry囉

認真撚係我

唔信了

感覺機會又回升返少少

講到有信過我咁

識玩

情場殺手就係我

好食！！

真 笑咗

係架我係架

唔叫我

你有小小來回地獄又折返人間ge feel

woooo 雲桂香好食呀

真

好多基佬

等登搭成個鍾車去度一個數
一分鍾都唔洗，而家返公司

你係比人殺喎

現家即叫

係 激烈過過山車

又笑 有冇咁好笑

Who

咁慘

但你沖完

消磨下時間幾好

我麻麻雲桂

聽日又見到佢lu

屌邊個咁好笑逐個腐皮

係開心嘅

都係
好彩我鍾意游車河

正正子

已正

仲諗住早放工可以去行下山

咩事

認真扮工

立即喊

下次沖同你講

繼續努力

好食好食好食!!!! 好食過tamjai

游車河

你就好

想睇

去行青山

請

菠蘿山

快啦

而家係咪行唔到去下白泥了

唔G

你得閒幫手去睇下

你想行?

喊緊

好耐冇去

Live ok?

仲負緊

好得閒

譚子小食好食 米線麻麻

真心得閒

search喊住自拍

係，得小食
超鍾意食米線了

中意睇直播

毒撚唔開LIVE...

唔驚啦 你都唔係毒撚

豬耳

講到我又想食野

約我

你forever 豬耳

多人約

？

好食嘅嘢有咩所謂

無

望到好肚餓

你都真

咪屈ok?

呢度得你唔係了
橙了

去食食佢

突然餓了

住邊

GO EAT GOGOGO

啱 得我唔係偽毒

巿區公屋仔

望我你即刻唔想食嘢

失望

聽日先

我都想做偽毒
快點教我

邊個區呀屌奶

市區

屌奶

我唔係偽毒喎 點教

佔盡地利優勢

唔講太多 紅色線

收到wind樓豬real偽毒了

太遠，bye

到底邊條仆街仔咁大仇口成日放漏料陰我

你唔係紫色線牙

做乜咁大反應

更遠，應該係

CHING振作

greeeeeen

Ok lor...

突然咩 不突然吧

Thanks

blu3eeeeeeeeeeee

唔係真事牙

被擊倒了

我未食LUNCH

諗緊咗10秒邊度有藍色線

笑咗
又扮死

...我們在不一樣的香港?